一樣過100gb,RDR2喺PS4就咁撚靚,Cyperpunk就......

ROCKSTAR GAMES>>>>>>>>>>>>>>>>CDPR

r星經驗老到好多

但第一個禮拜pc重災區

RDR2個場景咁易render，全部建築物係同一水平面，就算入到個城市聖丹尼都係橫向發展，容易俾時間部機去慢慢行。而2077個城市一層隔一層，例如一開始最簡單個主角既公寓，都要玩開放景觀既升降機落樓，而高樓大廈又大多數入得，有光既光管招牌又多，其實PS4個機能又點會做到.... 所以未搞到PS4咁樣衰lor~

2077一開始話四月出
果陣PS5都未有
又出段PS4片欺詐
呢兩年咁多大作
係得2077柒到咁
人地個個做到係佢做唔到就檢討下

用沙漠同複雜大城市比

Cyberpunk連揸車d路都係平
向高發展 9成野係無用得d鎖左嘅門

高樓大廈又大多數入得？

係咪玩緊同一隻game

ps4撚 我都想佢做到rdr2, starwars bf, uncharted 4果d算係當年靚到嘩一聲果種(我知我要求低) ，但係run唔到就係run唔到，出係last gen完全係錯，依家d畫質根本係ps3，畫質低都算，fps長期係20都冇

而2077個城市一層隔一層，例如一開始最簡單個主角既公寓，都要玩開放景觀既升降機落樓，而高樓大廈又大多數入得，有光既光管招牌又多

人地個個做到 = ？

你拎rpg同action game比
不過你要喺texture details 同rockstar係強嘅
但係劇情內容就見仁見智啦
Red dead算係rockstar 主線出色嘅作品

你段片講既都係物理野，而影響部機行得順唔順最主要都係光同影，以2077用cyberpunk做題材，講光影一定比GTA5多

如果代價係要480p咁玩，d光J到眼殘都無用啦

可能唔係大多數既，不過做支線任務既地方都入得

黑人蜘蛛俠都城市喇，咪又係好過2077十倍

完全唔知做咩 戰爭系統勁差
爆頭都唔係一下死
執咗D槍又唔可以轉黎用

笑死人咩，蜘蛛俠都擺埋尼講，如果咁都睇唔出2077同蜘蛛俠個城市有咩分別，我建議你去驗眼喇，唔好打機啦

RDR2做緊特價想買
但點解佢支援介面冇繁中?

真心？

Console 撚為左出淡氣咩都講得出，總之要講臭隻驚。

Rockstar>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

呢個好似係常識